想買跑山背心和Garmin手錶

小弟新手跟左個朋友開始跑山3個月, 個人精神左, 大隻左, 開始要增添裝備
已買跑山鞋和頭燈, 想買跑山背心和Garmin手錶, 請問有冇提議?

仲去山，屌你老母，係咪一定要咁撚自私先可以做人？

正一冚家剷

跑山跑到大隻左

裝備撚

跑夜山, 人影都見唔到個呀

戇鳩仔

連登仔咩都屌一餐